「受控」的不是疫情而是狗官 - 李碧華

「受控」的不是疫情而是狗官 - 李碧華

在中國大陸，刻意隱瞞疫區接觸史、旅遊史……隱瞞疫情致令肺炎病毒擴散不可收拾，這種行為不僅是道德問題，還是刑事問題，最高可判死刑！若是，像林鄭毒娥及一眾狗官庸官，早應人頭落地。

尤其是庸劣無能之張建宗，長得像肥頭耷耳的巨嬰，實際上也是冇腦。此偽政務司司長出席立法會緊急質詢（毒娥當然不敢也不肯面對），表示「可能市民未必明白到，看不到有成績，但你們看到疫情現在受到控制……」──真令人氣憤！全港市民不但看不到政府對防疫抗疫有何作為，更看不到疫情「受控」的任何理據。

至今，毒娥仍未全面封關，所謂自我檢疫隔離14天又形同虛設，趴趴走的疑疫者抓到有處罰嗎？私自播毒害人不是重罪嗎？作為高官（第二把膠椅），為了什麼「使命」瞞疫？根據何栢良總監專業意見，疫情起碼14天（即潛伏期）內無新增感染個案才算受控。何又坦言政府「未醒」，日日等病毒，不作為，「令人震驚」。

天天大批大陸來客和150名單程證者入境，天天有確診個案，疫情受控？不失控已是奇蹟。所以低智廢噏坐享高薪人肉錄音「大家包容」者，別說做官，做人亦無意義。

忠言逆耳，但上樑不正下樑歪，全「受控」充耳不聞，毀城滅代。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

連登可否學會不要全篇貼？
貼少少貼link 得唔得？
記者要食飯，編輯要食飯。
唔好要人餓親得唔得？

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

簽咗